###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

## 8月28日湯姆克頓議員RNC講話: 拜登說中共不是壞人,而此言發出數月之後,中共就將這場瘟疫傳播到了世界各地,川普總統已經清晰的看到中共的威脅
`2020-08-29 09:34 秘密翻译组` [轉載自GNews](https://gnews.org/zh-hant/323376/)

8月28日湯姆克頓議員RNC講話：拜登說它們（中共）不是壞人，而此言發出數月之後，它們（中共）就將這場瘟疫傳播到了世界各地，川普總統已經清晰的看到中共的威脅，他讓中共國為其付出代價，但是中共國並未放棄，事實上它們正在支持拜登。



By：【秘密翻譯組G-Translators】

0
